{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74885&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평유명산옹달샘가족힐링펜션"
    },
    "text": "加平でも山勢が名前のように有名なペンションというのは有名山休養林に位置しています。 ここには澄んだ渓谷と有名山登山道、山腹を回る遊歩道があります。 周辺には有名山休養林、アービー渓谷、エーデルワイススイステーマパークがあり、観光に最適な場所です。 このペンションでは入室は午後4時、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能で、個人用品は支給されません。 キャンプファイヤーの予約が必要で、バーベキュー施設は当日2名様に20,000ウォンでお支払いいただけます。 当日予約及び当日の利用は2時以降に可能で、最大人数を超過した場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、ペットの出入りが制限されます。 未成年者の場合、保護者なしでの宿泊は不可であり、摘発された場合は強制退室とキャンセル払い戻しはできません。 また、火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは有名山休養林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には有名山休養林、アービー渓谷、エーデルワイススイステーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーの予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は当日2名様に20,000ウォンでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日予約及び当日の利用は2時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような調理が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでの宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 455
    }
}